Neuralink是人工島討論重點，教育是人工島的重要行業，新技術更有利推動人性化教育改革。

Neuralink是人工島討論重點，教育是人工島的重要行業，新技術更有利推動人性化教育改革。

本人一直認為教育是人工島嘅重要行業，人工島的法律可以用到重新建立，更有利於教育改革，隨着科技的發展，納米技術和晶片技術正在快速融合，這種融合將給我們的教育帶來一種劃時代的改變：教師可以植入人大腦的納米晶片，收集學生唔同嘅學習數據，甚至作出即時分析了解那一些學生出現學習障礙。這絕對不是天方夜譚，目前為止，這種技術已現雛形，與之相關的各種研究測試也在緊鑼密鼓的測試之中。

有興趣的請入內討論

本人主張，Neuralink這技術應該讓每一個人學習，因人工島的法律可以重新建立，所以人工島教育可重點包括這技術，因為一旦學生在人工島學了這種技術，便可以自行設計相關的電腦晶片給自己使用，加快自行學習，不需大量時間在學校學習繁冗複雜的知識。你是否也想在人工島的新法律下，自行設計自已的晶片植入自已大腦，來體驗一下科技的神奇體驗呢？

有興趣的請入內討論

現在的發展速度，相信在未來的幾十年內，這項技術會有巨大的突破。到那個時候，一旦將這種技術運用到教育等領域，人類可係人工島的新法例下，加快學習知識。

Neuralink是一系列微小電極和傳感器，可從大量細胞中捕獲信息並將其無線發送到計算機以供分析。

直接植入晶片俾共狗監控

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

又係你哋啲三毛玩分化，妨礙正常討論

所以每一個學生都應該學習基礎晶片技術，依家所有嘅國家係唔會容許平民大規模學習，人腦晶片技術，相信未來嘅科技可以令到晶片技術製作難道大幅度降低，平民可以透過自己學習，自行製作晶片，直入自己的大腦。

這舉動一但只係比一啲權貴階級或者獨裁者掌握，加個指令，便做到極權控制人類。

所以學生應自行設計大腦晶片